有無做酒店業巴絲？

花紅係咪年年都有得出？ 大約有幾多

準備加入餐飲部

邊間...唔講得既...爆下邊區先

有無做紅點巴絲

有紅點個間？

即係邊間？

屌 真心咗，自

係 你開DoNotDisturb燈
個紅燈會著撚左去眼仔嗰間

有料到！唔敢住